% Copyright (C) 2021 Tom Domenge

%This program is free software: you can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or (at your option) any later version.

%This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License for more details.

%You should have received a copy of the GNU General Public License along with this program. If not, see http://www.gnu.org/licenses/.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[a4paper,french,final]{memoir}
\input{backend_code/preambule}
\input{backend_code/bibliographie}
\input{personalisation}
\begin{document}
\begin{titlingpage}
\hypersetup{pageanchor=false}% pour virer la numérotation
  \input{backend_code/page_de_garde}
\end{titlingpage}
\frontmatter
\tableofcontents
\chapter{Avant-propos}
Cette maquette a été créée dans le cadre d'un projet TER en 2021. Il contient tout le nécessaire pour composer un document \LaTeX{} respectant les règles typohgraphiques françaises de mathématiques.
Ce document à été compilé à de Lua\kern-.025em\LaTeX{}, de la classe \textsf{memoir} et des polices \TeX{} Gyre Termes et $Neo~Euler$. La bibliographie a été réalisée en utilisant le logiciel biber et les diagrammes avec \bsc{TikZ}.
\epigraph{\itshape Le mathématicien fait abstraction de la nature des objets qu’il manipule, et des relations qu’ils entretiennent; il lui suffit de les passer en revue et de les comparer entre elles.}{\bsc{Carl Friedrich Gau\ss}~\cite{gauss_cite}}
\mainmatter
\chapter{Lorem Ipsum}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nulla sollicitudin rhoncus dapibus. Integer auctor hendrerit ipsum, ac faucibus enim aliquam eget. Curabitur facilisis vehicula metus, et ultricies dui. Curabitur convallis, justo non eleifend maximus, lectus urna faucibus nunc, sit amet viverra erat justo ac sem. Cras at sagittis risus. Fusce mi leo, dapibus at semper non, eleifend et elit. In a nisl lacus. Sed sodales ex felis, non imperdiet dui tincidunt sed. Phasellus eu commodo elit, id ultricies elit. Donec facilisis non sapien quis gravida.

Pellentesque egestas erat at risus varius gravida. In ut augue in felis elementum consectetur. Proin placerat, tortor vel efficitur porta, neque sapien consectetur ante, vel aliquam libero felis vehicula nulla. Cras venenatis, leo sed posuere viverra, ex erat ultrices risus, id ullamcorper lacus nibh lobortis lectus. Praesent a est ut ante egestas consequat vel a augue. Pellentesque tempor maximus nisi, vitae auctor lectus faucibus nec. Mauris nec auctor quam. Duis lobortis ipsum eros, cursus suscipit lacus finibus sit amet. Morbi tincidunt ullamcorper feugiat. Donec lacinia pellentesque egestas. Proin consequat aliquam luctus. Nunc maximus vestibulum eros, a aliquet nunc sagittis eget. Curabitur dapibus eleifend neque id vestibulum. Integer non tellus augue.

Aliquam erat volutpat. Etiam finibus augue est, sit amet iaculis massa interdum nec. Cras rutrum arcu tellus, id lobortis urna tincidunt in. Duis eget ipsum vestibulum lectus pretium feugiat. Quisque et dignissim nunc. Maecenas porttitor diam sed justo blandit ullamcorper. Cras velit nisi, pretium non sapien sed, pulvinar feugiat lectus. Phasellus condimentum, est nec luctus varius, augue lacus mattis est, quis porta neque felis id lectus. Nam ultricies ornare facilisis. Maecenas porta odio turpis, vitae pulvinar ipsum facilisis in. Quisque at convallis nisl.

Integer finibus ante non turpis egestas, eu vehicula magna vehicula. Pellentesque sit amet tortor ligula. Nulla quis commodo metus. Aliquam erat volutpat. Nullam nunc ipsum, blandit eget metus quis, mattis consectetur neque. Phasellus consectetur non augue ac rutrum. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.

Proin scelerisque, ipsum vitae varius consequat, lectus purus iaculis dolor, fermentum ultricies lorem erat eu enim. Vivamus cursus egestas ex, ut ullamcorper velit ullamcorper ut. Maecenas a lorem laoreet, ultricies ante id, varius odio. Praesent sed diam vel enim egestas vestibulum et condimentum est. Ut aliquet pretium enim ac sollicitudin. Maecenas scelerisque elit maximus posuere venenatis. Ut mollis viverra laoreet. 
\appendix
\appendixpage
\backmatter
\chapter{Manuel des commandes}\label{ann:chapman}
Annexe à lire avec \texttt{main.tex} et \texttt{personalisation.tex} sous les yeux.
\begin{theoremb}{Exemple}{exem}
\(\alpha\beta\gamma ABCD=\)
\end{theoremb}
\begin{remarkb}{Remarque}{rema}
\(a\)
\end{remarkb}
\begin{noteb}{Note}{not}
$a$
\end{noteb}
\begin{defb}{Définition}{def}
$a$
\end{defb}
\vspace{-\parskip}
\begin{proof}
\proofpart{test}
\[TRUC\]
\proofpart{}
\[MACHIN\]
\proofpart*{test}
\[BIDULE\]
\end{proof}
\Cref{thm:exem}, \cref{rem:rema}, \cref{note:not} \cref{def:def}
$\restriction{f}{A}$ $\corestriction{f}{A}$ $\transp{\left(\transp{M^{2}}\right)}$

\noindent Définition de fonctions : \verb|\displaystyle ($$ $$ / \[ \])| vs \verb|\textstyle ($ $)| :
\[\deffunct{f}{E}{F}{x}{f(x)} \text{ vs. }\textstyle  \deffunct{f}{E}{F}{x}{f(x)}\]--
%\listoffigures
%\printindex
\nocite{*}
%\raggedright
\printbibliography
\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: luatex
%%% TeX-master: t
%%% End:
